老衲過往多次強調新加坡是屬於中國，連登仔卻無視

預言家

垃圾黃皮狗國家有乜嘢值得討論

入面教你點樣對付打人藍絲
唔 好 做 暗 角 柒 狗

講左好多次

高連登應該親台敵新

而唔係以前

敵台親新

納dee有冇諗住代表宗教界出選

若老衲參選，老衲即係背叛大明，背叛大宋，必遭五雷轟頂

點睇國師準備出山